點解好似無乜人提nask 呢個香港製既口罩既？

數據上佢應該好勁架？除左價錢外有無咩原因好似無乜人提呢個口罩？
佢地話係香港研發香港做，做乜唔撐番自己人？

P.S.係有啲貴既.....

貴

太貴了

20幾蚊一個

國難有賣

邊度有得賣

好撚貴
個價錢夠買一盒50個

我見有個fb page之前有賣，但唔知仲有無貨

這個口罩我一直推，識用既應都都買左

係囉，咁其實數據上佢係咪最勁先？我就俾佢果堆證書搞到頭暈，我剩係想知佢對呢個肺炎既防護夠唔夠😂

所以結論係因為貴？

我見國難散賣20定20幾一個
但見過有其他地邊係88/5個

佢直頭會殺菌，防禦情況n95以上
攞一堆國際奬，香港研究已經冇得輸

但佢聲稱用得比一般口罩耐幾倍，同埋識自己消毒

佢話勁過N95

我就係見到呢啲，但早2日有朋友講話佢無寫明可以防乜防乜，所以唔肯定

又或者咁講，市面上有無其他口罩有佢啲功能但又平好多？

冇人提但佢係屈臣氏個網都係比人掃哂

官網有寫，話防到沙士

仲提國難

其實啲人唔推係驚比人搶晒掛，我買左啲而家都買唔返

你喺邊買？

呢D高級野留比醫護同關口職員好過啦
普通市民用普通口罩換密少少都夠做

之前榮光，好似比國難搞死埋750/50

一直用緊
但真係貴
巴打係咪連續用